屌你老母波叔 你啲消費卷俾我上東莞沖涼咪好囉

係都要淨係可以係香港洗

我要玩空中飛人呀

起碼牙蓋都可以落ssp消費

玩屎咁污穢

唔怪之得上一代咁鍾意上去。

係好能正

師兄有冇多啲圖，細路仔想了解多啲

啲相喺晒舊HD死左救唔返
當年講緊中間貨色都有呢個質素

當年大陸嘅經濟仲未咁勁
大把有啲姿色工廠妹走出嚟做
價錢又平攞$1000港紙上去洗已經做皇帝咁

仆街好能正

如果19年仲有呢d野
根本無可能出現社會運動

真

往事只能回味
依家去越南叫都仲搵到類似嘅質素
但係就冇東莞嗰啲服務咁多樣化囉

包起佢 屌穿佢個閪

越南where

圖中班女做咗人呀嫲未

你班雞蟲同班廢老真係冇分別，成日係到J以前點樣抵玩點樣高質
屌你老母以前啲樓夠勁平啦，成日以前以前，唔撚識搵新野玩咩
大撚把正雞

老老實實，去建興，富士呢啲㩒鍾仔可唔可以用消費券先

聽啤梨講當年1000港紙夠你玩一晚+食晚飯隊啤+來回車費

同埋你依種質素當年幾錢人仔？個時人仔對港紙又幾多？

個時好多愛國人士

當年仲要港紙對人仔對多啲，你話幾抵

係唔係真係有點心紙？最多幾多招？

唉

個時既囡囡個個都係泡菜少時級數

中港大融合

所以維屁最on9唔係搞香港係掃東莞
如果仲有個個星期五六成堆港男上去玩仲點會反

東莞係境內
應該用得

當年

根本仲有iso2000 邊有後生仔出黎遊行

咪係 班20-40冚家都反晒大陸
仲邊有人勇武

如果唔係有依啲08年點會個個我是中國人
你估真係依賴你個濕鳩奧運咩，下半身諗野炸

香港啲傻閪毒撚用幾千蚊買相 人地幾百蚊就做愛

香港男人不嬲賤過狗
如果日日有支那雞叫
幫習近平含撚都得
日日大嗌我係中國人呀屌

好掛住花街

又唔係咁計
依家141咪又幾舊水
所以我都唔明班友點諗

正呀

唔好再講啦

而家冇啦 依種級數大陸都三千人仔起跳

3000人仔仲要冇服務，死魚咁…

胡志明市

係😂
幾多唔記得啦
基本上你av睇到嘅題材都有得玩

唔係喎
波叔話可能同支付寶傾張現金券放支付寶度喎
咁咪可以上東莞用囉

係
呢種都係差唔多價
佢地睇玩法計錢

人仔就唔係話好低水
我玩果陣100港元兌到103-105人仔左右

熟左可以包起佢玩包一條女同相中人差唔多質素
都係15k人仔一個月
睇你地點傾

上海酒店雞都有服務既依家

帶路呀唔該

呢個係咪bee

你最多玩過幾多飛？

你有無包過？
其實佢地唔會喺你唔係大陸個陣包返仔咩

你地死心啦，東莞冇可能復興
靚嘅都做哂kol，賣藝不賣身就大把錢收，點會拋個身出黎

雙飛

好彩有幸當年曾經去瘋癲過
人生無悔
但諗起而家班後生都未見識過
又好可悲
呢d 中國常平文化產業應該係要繼續架
如果重現返，香港肯定無哂男仔/男人 會反中國

咩名

雙飛有無咩特別心得？

唔撚好笑

所以90後00後買電子雞相真是on9的80後心諗拎d錢去起雙飛好過

不夜城唔係比老共收左皮咩

我啲fd有試過我冇
我成日覺得你沉船先至要包起一條女
上面成個森林咁多女咁多嘢玩
攞啲購買力個個禮拜上去食唔同嘅女好過啦

你講起呢樣我有個特別嘅經歷
就係嗰陣我親戚喺上邊有間廠
有個秘書定文職擺明同親戚係有路嘅
有幾個月我親戚因為一啲事需要留喺香港冇得上去
我就啲意成日去搵個秘書
記得佢年齡仲大我少少
佢就當我情人我就當佢免費雞
順便派埋帽俾個親戚
諗起當年溝大陸妹真係好撚易
你求其組團去disco
啲女知道你係香港人個個走黎圍你

梗係唔好笑啦
係可悲呀,
話緊我地全國男性

其實佢講得岩

支那人民共和黨!!!

手忙腳亂
一時同條女A打茄輪條鳩就插緊另外一條女B

其實香港酒店雞依家都有得雙飛
係唔化算

我想知
見就手貼出黎
你依家就要睇住嚟J
當年就呢啲女含住你條J

一皇兩后好似兩條女都肯互相摸同錫對方先好玩
不過叫雞應該無咩可能掛。佢地都係為錢唔係為玩

凡爾賽?

宜家bno可以去英國會唔會可以重返榮耀

我唔太好呢味
有啲姊妹花係會肯咁樣做
即係兩隻雞本身自己私底下都熟
都係睇錢嘅啫

即你有試過或fd試過？

有錢去邊都正
唔關事
你移民去餐廳洗碗都冇用啦衰啲講句
同埋冇啦啲高質素嘅都唔出嚟做啦
以香港酒店為例
早10年8舊水至一千食到頂級model質素
依家就算武肺前都係得一仔貨色

是
睇彩數
間中啲有好姊妹會肯咁做
我自己係10年前香港見過兩個自動波咁做

樓主你坐時光機返08,09年東莞牙

東莞失去色情產業三年後

我指你有bno溝大陸妹

大灣區

當年睇港仔隻眼識發光係因為大陸真係好窮
而香港人消費力真係好勁
加埋班大陸妹都冇咩見識咪崇港
依家個個都咁撚有錢
難啲

連登仔寫一個殘體字就要收一百幾十負皮
但一講到返大陸叫雞就一百幾十正皮

我冇話係依家
成個post都講當年

平民都有錢咩

又話全支那得幾個巴仙有錢咩？邊會個個有錢

支那成14億人，如果個個都有錢咁唔係應該一早gdp 超越美國咩

冇以前崇港囉😂
武肺完ching可以試下嘅

乜而家仲有咩

聽聞而家同樣質素但冇咁多揀，5000蚊剩係夠駛一日

大城市啲女係見識多左同有錢
同埋依家搵大陸老細包啦
仲搵港仔咩

懷舊下啫

係咁
食色性也

DLLM 點解要攬炒 點解要阻人翻工 點解要阻人消費 市民失業經濟差仲要加稅 股市冧到仆晒街 不如開徽失業稅 退休稅啦

講真，佢肯派人仔
我即刻飛上去振興

如果大陸物價低東莞都仲有野玩香港一定冇反送中

叫雞有性病
j相打飛機安全好多

問題係成個黃業收左皮

一撚定

戴套打預防針㗎嘛

有咩好介紹

香港90後男仔真係好慘
搵大錢既年代過左，食女既年代又過埋

但應該仲崇洋喎，宜家bno重點係will 英國人

如果仲有莞式，我願意成為中國人

外國真係好多
荷蘭真係要去一次

泰國都正

你都啱
我係想講因爲有質素女見識多咗
多咗門路去搵大陸自己本身啲老細做內循環
所以港男已經冇可能似以前嗰種咁風光
以前落深圳disco食唔到女嘅機會仲低過做黨主席

其實港男 去南亞窮國, 應該仲可以威下

現在既南亞 = 80年代既大陸
又係好窮, 但剛剛經濟起飛

中間??? 呢個明顯低級貨色啦
你玩過中間貨色就知,, 正到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下一代應該更慘

童年生活係有 國安法 既香港
即係無任何童年快樂

主要係大陸 男多女小, D女人變到珍貴

同埋大陸女人 學香港女人咁, 識得做電子雞
賣下相就賺大錢, 仲洗鬼比你屌

又無話要重返嘅，不過起碼仲易過班普通大陸仔溝女掛

咁你又吹大左
當年連常平太子酒店都有大把低質貨
呢啲點都唔會係低囉

呢個都低級貨色!!90後港男真係好撚慘
Ching分享下

易過普通大陸仔的確係
我慨嘆姐

佢誇張左

邊個啤梨

咁交通都係一個問題嘅
你冇可能個個禮拜都飛一轉越南
但嗰陣個個月攞張歡樂卡唔洗兩個鐘就上到去

咁己經好好啦，只依賴香港人身份但其他特質如樣身家學識都唔洗就吸引到，變相搞到香港咁多廢老

YouTube 打啤梨晚報

呢個貨色 個陣320$大把

你住上水嘅話，去深圳快過你出旺角
過完關就坐白車/或的士，個幾鐘應該去到東莞

咁本身當年香港人身家學識就吊打大陸仔
港仔係成個package

師兄應該都經歷過
係度扮細路

我地香港女仔都唔差
做賣相賣到全世界全行最貴手仔都摸唔到
質素差既都大把人買
搵堆靚大陸妹賣相可能仲好搵

當年d師奶港女咁僧北姑係有原因

我就當你樣貌，學識，性格，身家同個大陸仔一樣
你係大陸妹實簡你多過大陸仔，有bno/bc更加唔洗講

真係無，不過一黎聽啲大叔講，二黎我都有去過大陸，但真係無經歷你講東莞盛世

唔止嫖啦
落D
食工廠文職OL
男人天堂

香港人最風光果陣, 即係90年代.......
唔係話去大陸

去台灣, 韓國 都有優勢

係包起佢 叫佢keep住食藥無限中出
當年好多fd、長輩咁玩

仲有一樣野
當時大陸妹 未識化妝, 個個素顏上身

個時聽人講，一到星期五六晚，皇岡福田羅湖關口都係男人

90年代仲細未經歷過
想聽下ching經歷

係就算化都化得差 唔化好過

🚬往事已矣

兒登仔個時仲係精蟲

咁都好。起碼要你班港男增值自己為溝女
班廢老就自以為好巴閉，其實都係依賴香港

成班死雞蟲

有仲講乜鳩煲底相見吖
係關口集合吖

係唔係事後大排檔分享

兩睇啦
啲女吊高黎賣都唔係好事
個個年代都有唔同質素嘅人
只可以講依家香港後生仔係艱苦啲

我就係要睇依啲圖

你覺得一路向西幾多真？

咁宜家咪最好囉，仲係叫有優勢但又未去到咁易
平衡啫

老闆你好，歡迎光臨

冇完整睇套戲
流程果啲我覺得拍少好多野
但有睇套戲原著舊登故東莞的森林

你試過當年唔會咁講

我知，試過就等於吸毒係好撚爽
但對你個人係唔健康咁解，以為自己好真係好撚勁

身邊幾多人俾大陸妹呃到家破人亡？

同埋以前俾公安捉係唔係真係護照印個雞蟲印
所以先叫做雞蟲？

想愛国了

咁又冇喎
最多都係沈一排船
反而聽過中年果班上去玩就易俾人呃
但就唔識佢地
果陣就自己圍內唔會俾人捉
有個遠房親戚做公安大粒有晒connections
未驚過

點解你會覺得佢地覺得自己好撚勁
尋歡啫 我自己同班fd就分得好開
係咪受過廢老氣聽佢哋吹自己當年幾咁勁

我都未經歷過香港最風光果陣

只係以前有人講過, 香港人最風光既時刻, 真係亞洲最強
香港D明星 可以紅到去韓國, 台灣

其實係唔係後生乖乖仔，中年先去玩反而易出事

一講開15日免費假期大家都知咩事

好多廢老真係以為自己情聖好巴閉架
如果你溝盡天下唔同國家嘅女又鬼妹又黑妹依啲先係巴閉